[小心搭鐵]繁忙時間千其唔好係地鐵倒瀉野！

千其唔好係朝早繁忙時間，係車箱入面唔小心倒瀉大堆難以清潔既野例如粥粉麵飯，咁樣你叫我地打工仔點樣搭鐵啊拎早餐班友同我小心d！

如果同一時間咁多車箱咁多架鐵都充滿住d污糟野，屌真係唔知點處理好

千其唔好

你地同我小心d

小心啊各位

屌你班暴徒唔好掟野食落路軌啊
好難清潔架

咪就係，全部車箱又係，路軌又係，叫我點撚算

車房攞車帶偈油去換

不要在車上嘔吐